係屋企樓下遇到靚女應該點做?

應該點做?

冷...心想事成..大亂

如果自認順眼唔錯既 就慢慢抬頭望佢
等佢視線同你對上 就報以一個微笑
然後等下次再遇

靚仔嘅就邀請佢上屋企參觀下
唔靚仔嘅返上屋企打下丁算啦

但佢同佢條仔一齊